天下間冇人放屁臭得過的士佬

小弟有好幾次搭的，個的士司機一路揸一路放屁
啲屁毒撚過核廢料
上車聞到落車
係食咗十幾日大蒜冇屎屙嘅味
諗返起都覺得想死

下次再比我撞到放毒氣嘅的士佬
一於拎鐵通打獲佢

急屎呀